想買火牛同ssd,有無好的推介

筆直你預一千同二千。

你唔講要幾多w
點知你要咩牛

Ssd要幾大容量？

火牛用 Gtr type r